微辣加蔥同阿jane 散咗 (3）

開到3
大家應該發洩夠
之前post 重點

1.jane 離職了
2.jane 逼婚 加蔥頂唔住
3.加蔥無偷食coco 但唔知係咪其他女
4.一堆罵戰

仲有無野討論

Cls開到3

連登果然係最鐘意食花生

勁阿

睇黎終於討論完

WFC

佢刪咗唔係微辣員工嘅留言 已經冇事 完咗佢

好多人care ar
唔係點開到3

微辣收皮未新果d片又悶，d綜藝又懶好笑咁
舊人得番豪dee yelo叫做好睇，最近有埋hugo好笑d
新簽果d人大雜燴咁
見到個mk仔大文都唔開胃

加蔥對住jane咁聽話咁樣
以為真愛啦
點知都係散
聽到都shocked左
男人可能都係怕比人管

呢個post唔錯 無睇前面2個 睇一樓就夠

其實一直都覺得佢地唔夾

的確
Feel到佢地個定位有啲迷失
新嘅又接唔棒

拍得太多
始終idea 會用完

刪咗la
本身有寫職位

邊個男人會鐘意逼得咁緊
同催婚

D 八掛新聞唔洗關心咁多

Jane好小學雞冇乜嘢值得討論

總之冇走到 開post都開錯

分分中哩單野都係make noise😂

From Wiki
於2021年1月25號分手，有傳聞話係有第三者介入，但經證實後，從可靠消息得知兩人價值觀不合而和平分開，加蔥表示未有心理準備照顧對方一生一世同生兒育女，因為責任太大，未能勝任，但佢本人承認Jane係佢嘅一生至愛，如果畀佢再簡一次，佢都會揀返Jane，或者兩人只係喺錯嘅時間遇上

痴線wiki 有埋人地心路歷程 吹大d?

btw 麻煩真係討論都加翻不推文功能

肯定又係果啲濕鳩中二病fans自己作嘅

最後個句

咁快有wiki

吓 即係點
又唔辭職la?

豪dee 完全唔好笑
好尷尬

微辣如果係黃
一定紅十倍
可惜

又話藍痛人睇 笑死

大文 hugo both on99

關人撚事咩
屌你老母睇微辣仲要開po
食撚屎啦 翻大澳啦柒頭

走撚哂微辣執笠解散仲好
成班都咁撚有錢洗撚做咩

呢d垃圾po就三個po...

成日做埋d柒誇張動作博出位
有集大排擋開規矩要人望住佢
on99

唔想知藍色微辣嘅事呀

其他post又唔見推咁行？

吹大啲

Hugo開頭睇吓係好笑嘅 之後越睇越冇癮

加葱好笑好多

成個on9仔咁。
反而我覺得jacky lo仲正

拉

得第一集上大排檔係好笑

我皮毛了解，
Jane有情緒病，
病得來性格都有問題，
問題可能在不講邏輯，脾性不好，不尊重對方。

以上純粹猜測，有講錯我同阿晶講對唔住。

依家先知微辣咁多人睇

全部食花生ja

樣又唔正 脾氣又怪 仲要狂催婚

牙Jane一睇個樣就知係on9港女格la

如果加蔥啊JANE係藍既話全連登都會係藍
至少佢地冇批鬥其他人唔夠黃

其實牙jane呢d西面樣幾正我唔介意同佢做愛
不過結婚就不了

講到人地都唔介意同你咁

重口味

留名一齊番 嘈左兩句姐

個人反而覺得豪dee唔好笑 最好笑係加蔥同Jacky Liu

垃圾唔想知，不過要繼續睇

微辣係無飛夢走得咁前抽得咁盡，但係都唔少人有出聲啦
間間公司都有黃有藍架啦，有藍絲蘇菲咪罷睇囉。

真 運動初期幾個主力藝人出聲

留名

仲未有人解畫

屌 你班連登仔又話wfc 結果推撚到3

自從試當真腎仔豪哥出返嚟拍片之後就再冇睇過微爛.

就算係飛夢，都中出咗文道呢個叛徒啦

所以唔需要因為蘇菲、Sophia、蘇霖（後兩個暫時都只係上中國大陸節目，在我而言未去到藍菲出聲屌鳩和平集會咁嚴重），而否定哂牙霍、喂嘈、加蒽等人係風頭火勢仲夠膽出post。大佬果陣澳門23條已經好撚辣，唔使個個都好似飛夢馬介休咁搵命搏掛

屌,呢d post 都開到3,佢地散咗關人撚事咩

認真蘇菲同sophia有咩分別
你係想講sofia吖嘛

屌你老母
又話微辣紅 一隊情侶分手就開到post 3?

小薯茄招募緊人，阿Jane可以考慮應徵

澳豬 d 廣東話咁撚大陸

公主癌

琴日仲有片出，宜家唔做？

佢都好撚嘈

Nobody care
拉

jane幾多歲？

咁既on9垃圾post都開到3

26

係咪咁值得討論呀

26急乜柒
加蔥32啦喎

真喎

26 都逼婚

btw, 個樣似係近30 歲

好似話佢迷信要今年結？

都係果句
搵到第三者先有得討論
冇第三者根本冇話題

26歲咁老積

一路追一路屌
香港人 笑死人

Clssss 睇來好大機會開到4

啱啱睇咗jane youtube channel

清一色全部都係訪問人，自己冇乜input
但都有70k subscribers

佢上一次感情都好似係因為逼婚而分手

連登話係紅就係紅 連登仔話唔講得就唔講得

女來講

飛夢真係贏manner幾條街冇

manner得rachel同yelo ok

得十萬訂閱任你吹到天花龍鳳

真係無嘜討論價值
留言都只係變晒人生攻擊

咁嘅野都值得討論到有三個post 可笑

認同 近排啲綜藝已經冇睇

有冇咁多花生

分唔分手都唔係重點啦

連登嚟嚟去去咪將所有討論兩極化
i.e.藍黃 之後就罵戰

文道衰咩

啱阿 其實唔係討論分手

Yeezy wing

cls 開到3

連登太需要依啲花生

巴打有冇咁憎佢？

有直播？

唔好啦

睇其他人直播見到
佢同平時冇乜分別咁

係我都見到
仲有講有笑

應該分手佢一直都想 求之不得添

有個po 啲artists好多之前都有出聲啦
因為接大陸job所以藍？

想講 微辣近排啲片真係愈黎愈唔好笑
大排檔同真心話早兩個月都冇之前咁好睇 零話題 講鳩野又唔好笑 遊戲王叫做唔錯點知又cut 唔拍綜藝又翻番去拍9秒？

頭2個都未爆

不割席、不篤灰、不分化
無人記得lu
黃店99.99%嘅pos都有殘體字，唔通黃店通通都係藍鍾意用made by china POS？
yellow nazi好撚嬲呀

爆咗la
2 個都1001

想睇狼人殺
係咪俾人cut咗

寫嗰個人係咪紫靈15碎

9秒片成本低
好明顯唔多掂

上年仲好地地
今年唔知點解悶左勁多

太多唔應該做幕前既成日出鏡
其實觀眾最想睇就係第一代果班

屌你老母咩
呀豬呀狗分手都開撚到3

POS姐係point of sales system，簡單啲講有賣野嘅鋪頭都一定有部pos坐陣，可以記錄得賣咗咩野、收咗幾多錢、幾點收錢……有啲仲可以用嚟番工打卡，紀錄低件貨係邊個員工賣同埋相關員工資料
至於點解咁多間黃店都鍾意用made by china嘅pos，原因不外乎成本同埋香港POS產業衰落嘅問題
以前香港係有好多本土POS，品質絕佳，唔會侵犯個人私隱，不過隨住市場需求慢慢飽和，開發成本又愈嚟愈高，又愈嚟愈多made by china嘅pos做爛市，港產pos就沒落，成個香港pos產業就衰退，好多IT狗都唔願做pos轉做寫web app
所以貼地咁講現實情況，黃店要買高質港產、外資POS唔係唔得，係好撚貴囉，好多made by china嘅pos就相對便好多，行得走得收到錢就算，黃店邊有咁多錢呀，唔通班yellow nazi開發套POS畀佢地咩，班yellow nazi識條鐵咩
至於用made by china嘅pos有咩問題，其實問題係在於鋪頭大部份資料都入晒pos，有私隱同安全性問題，一定有後門，資料又會經互聯網send去中國(如果部pos有得上網)
入埋員工資料落pos就仆街啦，間黃店請咗咩人中共㩒個掣就知，唔洗搵國安逐間黃店跟蹤慢慢查，呢個係一種資訊科技赤化嘅問題
解決方法唔係冇，yellow nazi出錢買部畀黃店，或者成部made by china pos唔上網，不過賣得部pos畀你，多數又唔知點解有問題話要幫黃店check又upgrade又fix又呢樣個樣，made by china pos係唔可能唔上網嘅，依家上網仲要咁快，幾秒就down晒啲資料收你皮
最後，呢篇文就唔係畀啲戇鳩yellow nazi睇嘅，微辣有好多有創意有能力嘅人，大家都努力緊抗衡呢啲赤化問題，我都見到有啲疑似偏紅藝人出鏡率係冇咁高，同埋間中賺下中國人錢有咩問題呢？時勢咁艱難大家都要食飯，唔通yellow nazi養佢地？
隔離台都有post講surfshark VPN，安全度係咁多VPN牌子相對幾高下，微辣又賣緊廣告，又唔見班yellow nazi畀下意見？

咁撚多嘢講嘅情緒病我都係第一次見

One POS幾好用

想要coco多圖

飛夢得阿子ok 但好似好大份

我都想知
其實佢都幾好笑

笑撚到我
又自認唔了解人 又係咁話人D缺點
之後又要話估 重要扮撚曬野話SAY SORRY

十足十 我屌完你老母之後話我估你老母都唔MIND
如果佢MIND既話我SAY 番SOR當無數
但係屌就屌左架啦 攻擊完你唔準嬲架

我諗佢唔分手都唔知自己觀眾緣咁差

藍屍

認真？唔係話同霍哥加蔥差唔多咩

鳩up

紅左個班搵到好路數會走
佢都要搵定班新力軍唔係第時無曬藝人
但硬係覺得新個班夾夾不入
cass

痴撚線麗珍美球都唔差啦
當然伯母最正

其實係啲新人有啲莫名嘅偶像包袱啫
你睇豪dee成日做下把位鳩笑扮蠢，咪觀眾緣好囉

牙cass英文串錯咪笑下自己英文差囉，唔使又block個觀眾又剩。你估jacky lo 豪dee嗰啲真係唔識英文唔識計數咩做出嚟架咋

無話唔係真愛
但容忍都有一個極限

咁抵得諗咁你快啲出發去澳門同佢做愛啦

特別係大文，好心佢返去幕後啦，又唔好笑又扮大佬咁。

WOW, 開到3, block 左你就算開到100都唔洗再見到個個垃圾post.

明知係垃圾po你又唔拉？
on99

加蔥好似乜事都冇

咪繼續食下條女囉 會有咩事

有時真係唔係話酸
果條女都做到KOL
成個腦都係問號
過兩日進化到真係你有眼耳口鼻都可以做

來見下你啲垃圾係度發up瘋囉！柒撚懵懵咁！

大家都係唔想見到乜柒垃圾微辣姐
你係咁推post留言咪越推越高囉
不推文thx

一路睇一路屌

Sor9ly 囉

而家好多人覺得誇張就係=好戲。

食神個楊師父都好戲過佢

30幾歲先可以扮 mk 仔

屌你抄我高登舊ACC名
唔通你係乳豬?

Cass真係

好認同你，cass 真係好唔掂

咁你就收嗲啦

真，94定95年

加蔥89年

其實我係答緊佢前面問“認真？”

認真？

Jane係94定95年

藍色網台所謂藝人都咁多人討論

同班朋友一齊玩下遊戲 點解可以講到去好戲

Sor鳩ly 囉

拉啦 咁既垃圾post都可以上熱門

記得之前Yelo話鍾意加蔥呢type

有冇中出過

都幾串

先唔講微辣嘅人有幾咁黃先
人地澳門嘅公司邊有黃藍之分
就算兒登仔成日話黃嘅飛夢但飛夢嘅人咪一樣幫喜茶支付寶賣廣告賺錢

Cass單野係dm佢嗰條友最尾人身攻擊佢先block
唔該唔好下下人餵乜你就呑乜咁豬閪啦

唔識咩乳豬

真係好討厭
個感覺 個格都好差
形象 外表又唔係好 老mk串77咁
都唔知比佢去幕前做乜
可能純粹同老闆熟

咁又唔係咁講，我一直都覺得微辣雖然係澳門公司，但佢定位嘅目標受眾明顯係香港人，咁如果香港人係佢主要受眾(收入)，咁點解唔分黃藍？

姐係係澳門賺香港人錢就唔洗分黃藍？

如果佢唔串 憑外表因為帶帽所以mk?

公司係澳門就無黃藍之分？ 佢好多廣告同觀眾都喺香港喎 唔通靠澳門market? 清你瞓醒未

人地微辣上埋央視唱我的祖國喇，仲攞飛夢賣廣告嚟比較。同唔同Level 呀

事實上私人感情就唔應該咁公開講

可以有咩方法講？私人ig?

慘在大把on9仔覺得佢好笑好型鍾意佢成撚日話like係俾Hugo

微辣邊有上 係果個藝人自己嘅job嚟
一個人去做=成間公司做？
咁飛夢一個成員奶共係咪都等於成間飛夢奶共呀？

但微辣入面咁多黃 佢又唔理架喎

同朋友講就夠啦

條友係自己ig 講野的確唔洗人批准
不過作為公眾人物就梗係要諗下你講野想比邊個聽，邊個會聽到啦
你自己入廁所對住馬桶講冇影響到人
但你係ig 講，係情緒宣洩定係聲明？其實佢出post 咪又係想情緒勒索

嗱 呢啲就係你標準過高
而家大把日分手 男男女女都會係社交媒體叫春

我嘅意思係佢哋唔會好似香港咁表明自己係黃定藍
但佢本質上係黃定藍根本人人有目共睹 有腦識思考嘅都知
假設佢係藍嘅話，咁佢間公司就唔會容納到咁多黃嘅員工
好似中村呢啲咁高調反送中嘅一早炒咗啦 係藍公司嘅點會留呢啲人喺到
但到左依家微辣一個曾經撐過香港嘅伙記都冇炒過，咁你話佢到底係黃定藍喇

同意 所以private ig就比較好

我唔會食呢D女
費事有一日做主角

我不嬲都話，連登班打手PR最成功嘅事蹟就係將微辣吹做藍，成班人2021年都仲未識FC，話佢藍嘅證據一直都冇，但佢黃嘅證據一直都存但又扮睇唔到

又咁講
如果突然佢有一日辭咗職
又唔係微辣或者加蔥啲片出現
咪又係會俾班所謂觀眾
八八掛掛咁問係咪散咗
呢個可能性唔低

你點分

宣佈分手=/=怨婦式分手聲明

人地自己IG 講自己感情野 比你班外人行入佢IG 屌佢唔應該公開講

咁佢都真係講得柒嘅
推哂個波走

所以做人都難既 顧左右而言他

啱呀，佢話唔想再同加蔥扯上任何關係先講
但講都有好多種方式

人地點做野要你教咩
當自己乜水 地球圍住你轉好唔好
好話唔好聽, 人地落仔分手比中佬屌屎眼都唔關你事啦

我無教人

知就唔會考慮
呢D性格我接受唔到

都係果句啦
人地分手 我地囉黎討論下OK 咪當8掛新聞
但係教人點做, 屌人應該咁做, 就做多左啦

當年小豬同條女分手比條女公開屌老母
上面條友唔知有無走出黎屌條女公開講呢

如果無 咁係咪雙重標準?

我想知你一開始循咩途徑知先

真

#182
幽默男
•
22 分鐘前

同朋友講就夠啦

咁都唔叫教? 定係你失憶

哦

好一句哦

咪又係FB IG

周揚青個篇係公審文 因為小豬錯撚晒呀嘛

阿jane一係就公審埋加蔥囉
如果加蔥無錯既 咁公審就有問題啦

但無可能咁橋你識條女經歷緊分手嘛
你邊可能咁快知

唔一定要分手，有D係兩人既私人野都公開晒出嚟屌

O.. 你呢個方向幾好

見過一個嘈交話唔好係咁打俾我
有咩要講喺度講（FB)
痴撚線㗎

如果去到情況係條女po 比自己條仔打 咁呢種程度你點睇

真乜都放出黎嗰啲就真抵屌
冇人想個你地幾時咀幾時慶祝幾時爆房㗎嘛

成日睇住成班連登人生loser教人呢樣嗰樣
教人揀女 揀仔 做生意真係好好笑
同太監教皇上屌閪一樣咁on9

因為有試當真！

有冇成件事始末可以睇下

微辣新人Cass

#348 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

痴線
咁如果人地無private ig又要專登開個黎講
講真我自己都覺得擺曬自己d事上ig有d醜怪
但個度人地ig
男主角、舊老細都未出黎講
旁觀者有咩資格鬧人地
當多粒花生食咪算

其實po 就無乜所謂，最弊條女叫春叫得肉酸，同埋佢覆留言覆得好小學雞姐

唔係你講都唔知有呢單野
未知呢單野之前都唔鍾意佢
或者係微辣幫佢諗既定位真係唔岩佢
英文好/青春後生女
係佢身上完全感受唔到

應該咁講啦 阿jane就係典型港女做法 呢個無咩問題 個人自由黎既姐 但我唔會prefer呢種做法亦唔會中意呢啲女

搵人求救OK呀

不嬲都覺得加葱揀呢條女已經係錯,揀aka好過啦,應該有機！

小豬單野 小豬未回應之前你點知邊個岩？
依單你又點知肥仔無出去搞女人？

送都唔要

周揚青係直接舉證
小豬只有反駁/認錯既餘地

依家阿JANE指證左D咩?
加蔥回唔回應對件事都無影響

你邏輯係無錯
但兩件事本身就有分別

因為周揚青唔係宣佈分手 係直接爆鳩小豬既衰野

而JANE係怨婦式分手 直接將壓力放落男方到
搞到好似男方拋棄佢 但其實乜都無講到

咁多個入面 大文 真係最狗公又冇才華

呢個阿精有人覺得佢正真係神蹟把聲惡頂到想車佢幾巴

由頭到尾都普通分手姐 只係表達得衰

樓主pin this
No more post 4 pls

其實阿jane成篇野都冇講過迫婚冇怪過加蔥
成班先入為主話jane乜鳩情緒勒索乜鳩抵毁加蔥
撻個term出黎就好撚有道理咁
換著係加蔥出果篇文d反應一定唔同
根本成班對人唔對事

條女咪可憐緊

，

其實Jane嗰post 講話「愛不愛一個人也不是你的選擇」
所以應該係加蔥覺得淡咗，但Jane仲愛緊，所以分手啫

咁分手點都原因嘅

利申 想知原因

我覺得嗰個jacky lou先係
好撚狗公但又生得柒
睇樣你話佢四十幾都信
講嘢又唔好笑

呢條撚樣完全唔食生果蔬菜
日啪幾包檸檬茶
未老先衰都預左啦

但Jacky lou講野幾搞笑呀

Jacky Lou 都變狗公

唔係腦細嚟嘅咩？

個個叫jacky lei/lee

自膠

...

見到阿晶係自己ig覆人啲留言 佢話當初係加蒽要公開
講到自己係好被動既受害者咁，個態度都似係想啲人怪哂加蒽 呢個女人根本覺得全世界欠左佢

係咪傻㗎燒埋煮詞人果疊

邊個coco 個肥仔咁有市場啊

微辣新片揀最蠢女藝人其實呀晶三甲真係實至名歸逼婚逼得好低莊
IG出過幾個POST直線叫加蔥求婚
LOKB想嫁就輕輕帶過就算
呀晶就真係差唔多日提夜提
係人都頂唔順

係ig 發洩情緒紓壓下、同followers 交代下分手都唔得
真係痴撚線
我發覺好多人內裡就係仇女

邊忽狗公

aka 做緊 "阿嫂" 喎
加蔥邊道夠姜呀

汁？

咪撚玩啦五寶...

呢個回覆我都見到
其實咁樣擺明想男方食晒D 屎佢咁
我唔明上面巴打點樣撐得落條女......

煮詞人呢d 人畜無害既都變狗公

咪話你仇女

加蔥個段野就幫JANE澄清
JANE就不斷推晒D野俾加蔥

其實佢哋擺晒上枱但又講啲唔講啲
預咗啲網民會自由發揮咖啦
佢地唔怪得人地説三道四咖喎唔想俾人講閒話就乜都唔好po 呢啲野私下自己人知就算

你無source就唔好9up

而家睇返12月31好明顯做戲 想過埋個年好頭好尾啦
一睇就知忍撚左條八婆好耐
Ig篇討拍文表面上講到唔關個男方事咁
但實際句撚句暗藏殺機
實際好有心機
唔整死個男都唔心息咁
唔信睇埋個女既ig前一個post

你夠冇佢走嘅source

佢自己移除經理人呢點 點都有證據過你得把口

因為大家都發現件事其實完左 冇位可以再討論 咪自自然燒埋落其他人度

都話佢刪咗句 唔係微辣員工嘅留言 唔好咁執著好冇

點解你地咁得明閒玩推理遊戲 鳩up鳩估鳩吹

你咪又係執著係佢del呢個留言

偽人係咁架啦，唔通同你講好想散咩

豪哥

岩呀，唔想比人講咪當初唔好po出黎，講完出黎又驚比人討論，心諗jm9

咁係你見識少

鏡頭前一個樣
對朋友係另一個樣
對家人係另一個樣
對男朋友又會有另一個樣

你同佢拍過拖？

你冇經歷過90-00年代追星/睇壹周刊?
食串魚旦都估到又抑鬱又燥狂又分手咁啦

而家佢係自己ig講野 點影響你
邊一點係關你事

怨婦咁 有撚女你食咩

講真佢係最蝕底個個 好鬥唔鬥 同錢鬥氣

間公司氣氛又唔差 為左條仔 放棄成個森林

諗野太單純 ，我係佢為左錢路 繼續做落去。

咁撚多搞作既公司 邊到搵

無追post 但想知晶迫婚係點迫？

成日喺R周圍出現，好似佢隻兵咁

上個禮拜Jane先講完占卜占到同加蔥大概年中會有劫 點知。

微辣班人好似有個御用占卜師 見佢地成日推介人去買水晶

加蔥好似冇咩事仲打緊牌

似係加蒽偷食咗雞wing

咁你封留言嘛傻鳩，你有開po自由，人地有留言自由。

依家年頭，即係唔準啦

快左

搞清楚先
佢又唔係主動屌人
人地話佢博乜博乜佢先覆返
咁當然佢唔覆會好啲

多搞作=/=有前途，尤其經理人呢d位隨時換人都得，冇技術可言，香港封關，佢哋冇左香港條水更加唔掂

Bitch

嘩呢句仆街到
笑裹藏刀

剩睇潺仔軒sir，淫霍，其他藝人冇興趣

其實呢啲任佢吹 一段關係邊可能風平浪靜
呃飯食既術士

水晶根本係偽科學

好想同牙晶做愛

會唔會係你過分解讀呀人地照直答渣喎

邊位巴打咁癲

軒遲啲個性堂公司都唔俾拍

可能係加蔥本人忍左好撚耐

真係勁仆街，如果真係唔想影響到加蔥就咪咁高調出個分手post啦，出完又話唔想影響到，講一套做一套

同啲話自己好病既人post 自己藥相上ig fb 一樣

加葱得小學畢業？

咁加蔥直頭開埋直播
勁多人課金
講真如果換轉係Jane應該係度比人鬧爆左
加蔥一散左就減肥

人地多fans

加蔥減完肥應該好撚型

和而不同

呢樣真，有無講點解無讀中學？定有讀無畢業？

好奇問下 佢地拍咗幾多年

好撚賤

2

2年就逼婚 係咪咁驚做剩女

26歲
Jane 上一任分手都係因為逼婚
啲女人好癲

好想知上一任都係逼婚邊到傳出嚟

邊個會咁on9自己講出嚟ar
真係得啖笑

佢抑鬱就一直都有講架啦，出埋post tim
上一任廿歲頭就逼婚笑死
咁有冇聽人講到上一任係大學同學ar

乜都聽人講，又唔係真係識人就話人性格惡頂

睇vlog就清楚晒一個人嘅性格就真係犀利
利申：唔係啲乜野fans
只係覺得作為半個公眾人物咁樣比人一直咁講，覺得好慘，講到好似呢個世界上得佢一個係咁嘅性格咁

明明之前一齊果陣冇人屌過jane咩控制欲強
耍花槍同發脾氣都唔識分
係發脾4果d都唔會剪出黎比你睇啦on9
帶有色眼鏡睇人就佢做乜都唔岩
個個乜柒 insight都冇係度9吹人地逼婚,第3者,落仔

唔係話幫邊個,但睇呢度d留言9成都係對人不對事,冇撚腦咁

其實Manner有邊個好笑
呢度啲人成日話除咗邊個邊個之外其他都唔好笑
明明成班都戇鳩

咁癲，其寶成日逼婚都幾麻煩

咪就係，個個都喺到「聽人講」，個個都好似識佢，而且好熟好清楚佢為人咁

佢哋結咗婚啦今晚

微辣係咪好唔掂?
最近呢幾條片都好低成本製作

應該係唔掂到搵兩個人出黎做”新聞”谷下attention

微辦可以收收皮

辣

而家都好霉 乜節目都cut晒

2019年嘅片都拎返出嚟播

有無最近update

倉底到咁當刻真係笑撚咗

推一推

件衫做乜鳩

本身尋日出發哥個集 又話停 微辣一周又話停 我下個月都唔撚sub了

你又知?

真係on9 尋日仲要話jacky lou飲醉

其實佢地公司開始做唔住 無咩收入可以認真出一條片講

而唔係出d on9 9秒片

無左遊戲王 又無埋大拍檔

睇得出今年疫情對佢地幾大影響

推

得啦,呢d在心中

零售唔得,疫情未好,廣告只會係咁燒錢
同埋佢係咪只偏向香港+澳門收視
冇向大陸做呢類片??

仲未一齊返

請過百個員工，每個月都幾百萬人工。
接廣告要幾錢一條，幾多條先夠出糧

唔關事

像你所講隨時要聽候
你都講過愛是終身獻奉 不計較亦無求
原來未足夠 勉強遷就
只可加劇你渴求
依足你任何吩咐 更無權去攔住你拖手
誰想到聽講聽教令我個性也生銹
誰想到只聽你話連自尊也再沒有
馴服地吠不出口
令你我也看不起我遞上手 會拖多幾晝

像你所講難捱也接受
你都講過愛是堅忍退讓 將妥協換自由
原來未足夠 我的溫柔
根本不是你所求 依足你任何吩咐
更無權去攔住你拖走

有job先有糧出

兩個路人都可以開到3